## INSTRUCCIONES:

Para ver el código fuente: 

	En eclipse, importar el proyecto.
	
Para probar el código fuente:

	Importar proyecto en eclipse y ejecutar!

Para probar la versión release(IMPORTANTE: rpg.jar siempre tiene que estar en la carpeta release,junto a lib y a rpg_lib):

	En windows, doble click en rpg.jar

	En consola: java -jar rpg.jar.

